香港地係咪已經滿足唔到我

覺得食黎食去都係咁
冇咩新意，純粹為左飽肚
有冇巴絲覺得香港冇咩好食好悶